勇武和理必須明白一個技術。

打籃球持球既就負責得分。

唔係持球既，唔該做好僻位，掩護好持球既人得分。

持球既人必須有個覺悟，你係負責得分，唔係負責僻位！！

兄弟爬山 各有崗位

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

講得岩，唔出手都可以幫手